[深夜點唱] 你點我唱

清唱半首

主要廣東歌 或可能普通話
未聽過會keep 敬請原諒

男的 上一頁

拜拜

幸福摩天輪

幾好聽
可唔可以唱櫻花樹下

梁文音 分手後不要做朋友

缺

多謝巴打

唔識呀

老餅唔識新歌

讓愛

好聽啊
有冇得同你合唱

半醉人間
好好聽

唔是好熟首歌

合唱要做mixing 喎

薛之謙 曖昧！

春秋